點解前線咁少望遠鏡

明明好撚有用

七二一